向經濟日報投訴其副社長教唆撐警人士用籐條「教仔」

係石鏡泉在7.20建議嘅